中環中心拆售嘅影響

拆到散賣咁，成幢大廈會唔會越做越cheap?

資已撤 wfc

誠誠梗係唔駛理，但只係覺得做cheap咗，嘥咗幢甲級寫字樓

賣得出先算啦
話有人接有人接，到宜家都無人行出來

諗起永倫

力寶中心CHEAP 唔CHEAP?

拆完在拆, 得返十幾呎一張工作枱, 賣一百萬一呎, 千幾萬做中環中心業主

本身中環中心已經感覺上無長江國金置地咁高檔，再拆細只會令搬入去嘅公司都係細公司居多